有冇Ching知去白俄/俄羅斯上一個月intensive班邊間最抵

之前用德文上過俄文A1,純粹方便學夠溝通去莫斯科叫雞

基輔有見過9蚊港紙一粒鐘group，27港紙一個鐘單對單
我自己就喺Kaliningrad上過十堂單對單，唔太記得使咗幾錢，好似係千幾蚊港紙

Ching有冇話邊間 我睇過聖彼得堡同明斯克，好多都食水好深…

大城市就實食水深架啦
想平啲就去返Kaliningrad呢啲山旮旯啦

Ching你個個係邊度搵到

上網search就得
其實我覺得上堂冇乜嘢鳩用，上網識女跟住去吹水學得仲快又唔使錢，所以第二次去Kaliningrad我都唔再去上堂，還掂喺呢啲地方根本冇可能有人同你講英文，都係焗講俄文

Search калининград языковая школа已經彈咗三間，應該都唔算貴